ios 過資料疑難

用緊最新 ios

ipad os 點做先可以直接俾apps係external drive 直接讀 data....
例如相片， imovie 呢堆 default apps 都唔得，right click 都分享唔到俾佢地

即使我 copy 落機身都係唔會得。。。。要另外逐個 file 分享去其他apps， 先可以俾 photo, imovie 個堆讀到

咁個storage 會計幾多份? 而家我要external drive --> 本地 --> 第三方apps 匯入—>先再俾到default apps 讀到，同埋都係放唔到去 icloud backup.... 咁撚煩點撚用來做野。。

用哂整個apple 生態系統
如果沒有你要的選擇，咁嗰個唔係好選擇

咁點會on9 到原廠 apps 都讀唔到 sync 唔到機內檔案,要靠 third party 再 import

其實你知唔知冇人睇得明你篇嘢up乜？

external 過資料落部機得好少 apps 睇到同sync 到

用緊最新 ios

由於要剪片，ipad而家主要係external drive 過資料去local 度 edit，但相片， imovie 呢堆 default apps 都唔可以係個apps 度直接讀external drive 的data，就算copy 哂落去 原機my ipad 都係read 唔到,right click 都分享唔到去呢堆 apps 度讀取。。但好神奇用 Lightroom 又讀到 wo.... 原生 Apps 個支援度竟然更差，定係我唔識 set..

宜家我要另外逐個 file 分享去其他apps， 例如darkroom....先可以俾 photo, imovie 個堆原生 apps讀到, 而icloud 竟然唔可以將my ipad 的 data 做 backup.....定係我set 錯！？

而家經第三分Apps 讀原機 my ipad，再俾某d 讀唔到的 apps 去讀取，咁個storage 會計幾多一份? 而家我要external drive --> 本地 my ipad--> 第三方apps 匯入—>先再俾到原生imovie , photos 呢堆apps 讀到，仲未用icloud去back up 到my ipad 的資料。。apple 搞到成件事真係好蠢，定係我唔識 set... 大家請指教

ipados = 閹割版macbook

結論：用返macbook